
##### 我家的小雨浩  
&emsp;中午丫头过来看我，刚抱上来就直接开始问我，然后故意用奶音哼哼唧唧的和我咬耳朵，上午在学校里发生了什么之类的，我只能苦笑着一边听她说一边嗅着她身上的香味。  
好不容易絮叨完了她突然来了一句“一个早上我的腿都在打颤哦……”所以我应该说对不起吗……好吧，昨晚的确有点得意忘形了QAQ  
不管怎样，先享受午后吧……抱着妹妹睡觉什么的简直不要太赞www  
&emsp;2089楼  
&emsp;2020-03-31 13:07
>
> ###### ▫烟光残照▫ :  
> 啊这，羡慕不来，滑稽就对了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ▫烟光残照▫ :  
> 不管怎么样还是祝lz幸福，对了，注意安全<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### S▫H▫I▫T :  
> 注意安全<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 核瑔dar🌌 :  
> 🍋🍋🍋          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >！？          
>
>
> ###### 不◎羡慕 :  
> ！！“一个早上我的腿都在打颤”！！emmmm<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 灵镆翊 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >要适当哦          
>
>
> ###### scp👻055 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >昨天晚上          
>
>
> ###### bhz2005 :  
> 有内味了          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 :  
> “一个早上我的腿都在打颤哦……”<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >哦～          
>
>
> ###### ლPICლ :  
> 车速太快<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 啊，这<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_a45PbP5 :  
> 这是 推了?          
>
>
> ###### 漌如流水 :  
> 发生什么了！！！？？？          
>
>
> ###### 漌如流水 :  
> 楼主之前不是说好不那啥？🙄🙄          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 漌如流水 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 他早就真香了好吧，我去迫害一波<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Ham🙈mer :  
> 车车，好快的车车          
>
>
> ###### 言辞温和♂ :  
> 你干了什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 你真的是什么都写……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### wzxwzx℃ 回复 我家的小媛儿♬ :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 车速过快，我先缓缓          
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;🍋  
&emsp;2090楼  
&emsp;2020-03-31 13:30  
***
##### 加3<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;＋3<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2091楼  
&emsp;2020-03-31 14:27  
***
##### iowthts  
&emsp;柠檬树上柠檬果，柠檬树下只有我<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2092楼  
&emsp;2020-03-31 15:24  
***
##### 铁线哥  
&emsp;刚刚看完。🍋了。  
&emsp;2093楼  
&emsp;2020-03-31 15:40  
***
##### SoLo丶Ck  
&emsp;不知道说什么，但🍋就对了  
&emsp;2094楼  
&emsp;2020-03-31 17:39  
***
##### 起缘之空-  
&emsp;我一点都不酸，真的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;2095楼  
&emsp;2020-03-31 17:40  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>火火  
&emsp;lzGKD  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=fc54f7d6c658ccbf1bbcb53229d9bcd4/83e99c2397dda144e2be32d6a5b7d0a20df486d9.jpg" size="7078" width="197" height="133" size="7078">  
&emsp;2096楼  
&emsp;2020-03-31 17:49  
***
##### 见南山<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=856119bb61094b36db921be593cd7c00/dac5bffb43166d22fb86f2f0512309f79152d2a4.jpg" size="22721" width="350" height="350" size="22721">  
&emsp;2097楼  
&emsp;2020-03-31 18:36  
***
##### XGKSL  
&emsp;高考延期，过来插眼  
&emsp;2098楼  
&emsp;2020-03-31 19:52  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;更帖子www  
今晚一个人出去走了路，听着江水滚滚的声音  
我寻得了灵魂的安宁<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
然后在群里听网冲母牛叫（其实是飙高音），差点笑死，耳机党三度炸裂  
&emsp;2099楼  
&emsp;2020-03-31 22:12  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >网冲属实顶  
&emsp;2100楼  
&emsp;2020-03-31 22:25  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;网冲发动态晚上的高歌能笑死我  
&emsp;2101楼  
&emsp;2020-03-31 23:31  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今晚在群里讲话了……说实话被当成女孩子是不是已经成为日常了……<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f10.png?t=20140803" >  
&emsp;2102楼  
&emsp;2020-03-31 23:37>
> ###### 星空使者-:  
> 长的太俊秀的男孩子也很容易被人当成女孩子哟
>
> ###### 星空使者-:  
> 我小时候就是这样，天天被当成女孩子摸脸
  
***
##### Yog-泡泡  
&emsp;镇楼图是什么？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2103楼  
&emsp;2020-03-31 23:41  
***
##### YYAGQY<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2105楼  
&emsp;2020-04-01 00:26  
***
##### 锡兰兰<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2106楼  
&emsp;2020-04-01 00:45  
***
##### 一世倾城一念路  
&emsp;新人来氵贴了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;2107楼  
&emsp;2020-04-01 07:01  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2108楼  
&emsp;2020-04-01 07:12  
***
##### 锤族大酋长  
&emsp;想看浩爷女装<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2109楼  
&emsp;2020-04-01 07:33  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;2110楼  
&emsp;2020-04-01 07:39  
***
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;2111楼  
&emsp;2020-04-01 07:39  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2112楼  
&emsp;2020-04-01 08:09  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我们武汉的开学不知道什么时候了  
&emsp;2113楼  
&emsp;2020-04-01 08:11  
***
##### 贴吧用户_aAZN15V  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >推了？  
&emsp;2114楼  
&emsp;2020-04-01 08:27  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;2115楼  
&emsp;2020-04-01 08:29  
***
##### 铁线哥  
&emsp;早上好，刚睡过一节课，来暖贴  
&emsp;2116楼  
&emsp;2020-04-01 08:43  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;和大家坦白一件事情……  
所有的一切，其实都是我编的，对不起……  
帖子以后就这样吧，我也不会继续写下去了。  
很抱歉，欺骗了大家，请原谅我。  
&emsp;2117楼  
&emsp;2020-04-01 09:02
>
> ###### 我放弃了思考º :  
> (눈_눈)          
>
>
> ###### ◆夜º末痕◆ :  
> _(:з」∠)_          
>
>
> ###### ◆夜º末痕◆ :  
> 今天4月1<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="29" height="29" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 :  
> 今天是四月一号          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 :  
> 既然这样，我也来：劳资有妹妹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ლPICლ :  
> 那我也来，我妹妹和我在一起了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Mr-Hate :  
> 愚人节快乐！          
>
>
> ###### TOP一MR :  
> 若是如此...其实我把他的号盗了，这段话是我写的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 回复 ლPICლ :  
>这就太真实了          
>
>
> ###### ლPICლ 回复 河灰羽然🌊 :  
>说实话，我没有妹妹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 妹控没有妹🐶 :  
> 差一点我就信了          
>
>
> ###### 是是是安生啊 :  
> 我刀呢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 回复 ლPICლ :  
>说实话,我贼想要个妹妹          
>
>
> ###### yingying3372 :  
> 4月1号很快乐呢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ლPICლ 回复 河灰羽然🌊 :  
>我也想要啊！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 回复 ლPICლ :  
>太草了          
>
>
> ###### 凛软柒- :  
> 跟楼主说件事，其实这些事我身边都发生过<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ლPICლ 回复 河灰羽然🌊 :  
>hhh          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 回复 ლPICლ :  
>唉:-(，爷魔怔了          
>
>
> ###### S▫H▫I▫T :  
> 4月1号也要爬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 玖玖玖玖玖玖- :  
> 太草了，愚人节大家都...          
>
>
> ###### 🎅火火 :  
> 4.1爪巴          
>
>
> ###### 星河丶千帆舞 :  
> 不配个滑稽，我差点信了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### aa◎QAQ◎ :  
> 其实我有个妹妹<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ◎☞T-T☜◎ :  
> 4.1<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 0杠28- :  
> 不得不说，老哥好文笔，我就说怎么可能会有这用干妹妹的人，光那个什么近亲孩子就够劝退的了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >          
>
>
> ###### 却无关伤口◎ :  
> 啊，这...          
>
>
> ###### 大蒙古球 回复 0杠28- :  
>看下发帖日期<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 看来这个宇宙也得重置了呀          
>
>
> ###### sn23◆ :  
> 点进去之前：心跳停止噔噔咚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon35.png" > 点进来之后：吓死我了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 时光回眸11😈 :  
> 我承认第一次被吓到了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >然后设置成只看楼主又看一遍之后发现是4月1<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >          
***
##### 铁线哥  
&emsp;应该不会，反正我信  
&emsp;2119楼  
&emsp;2020-04-01 09:05>
> ###### ◆夜º末痕◆:  
> 你看看今天是什么日子<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="29" height="29" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 铁线哥 回复 阿阿阿164: 
> 哦！
  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2120楼  
&emsp;2020-04-01 09:21  
***